今日冇接力 留全日塞爆佢

屌你老母 唔好因為攰就 只可以越黎越多人
機場見

推

10

9

8

7

6

5

4

3

1

唔好走

推爆佢